希望大家同我屌柒南華早報

雖然一早就知道南華早報係中資，但比起東方，大紀元 嗰啲垃圾，都係可以忍一忍。直到今日我真係忍唔住屌出聲。

Never mind Hong Kong’s revolution, the world is about to go to war
By 一條垃圾粉腸 Yonden Lhatoo

以下節錄

Hong Kong protest news fatigue, anyone?
支畜d 衰嘢點聽都聽唔厭

for their disproportionate infatuation in portraying this city’s destructive political and social upheaval as a noble, democratic struggle against an authoritarian regime.
西方媒體從來都冇嘗試將所謂搞亂社會刻畫成追求崇高自由嘅形象，黑警禍港有片有事實，大家有腦， 而家係你冇。

…while dismissing similar chaos in other countries as mob violence and rioting.
又抹黑，佢唔系expect而家仲有人信吖嘛？

…and the threat of a wider world war is not something to be dismissed as alarmist chatter.
佢覺得所有逝去嘅性命係我哋嘅政治籌碼，仲話我哋個situation同伊朗比起身，係危言聳聽。 我最憎人哋唔尊重離開嘅手足。我好關注伊朗局面，亦都承認西方媒體喺現時嘅局面會更加願意報導伊朗嘅情況，但呢篇文嘅重點係抹黑我哋，而唔係分析現時局勢。

伊朗出事國際陣線的而且確會轉focus, 中國而家都可以唞啖氣，我知七個月大家都好攰，但我哋面對嘅同樣都係戰爭同樣面對武力同樣有人死去。希望國際陣線嘅大家小心d，小弟比較無知，支唔支持美國，我聽下蕭生講咩先。

但請屌柒條毫無尊重嘅仆街。